諗到方法同野餐朋友分享最新資訊

見連登就算投完票 野餐既朋友都未必知
不如用iphone既長開airdrop 大家互傳開去
見瘋狂收到airdrop既時候就關左先 等未收既可以收到 收完亦可以同隔離既朋友仔講聲

大家點睇

推